［公務員請入］我要睇牙

你地去開邊間診所睇牙?

如果港島區邊間服務好啲?

牙你老母

求撚其啦

東區啦

Btw 牙你老母

幫幫新入職同事好冇牙???

港島好易排咋喎 或者你唔戒意 排d夜晚有開果d 仲快 洗定咩先 痛既優先架喎

邊間近咪睇邊間

普通洗咋 因為啲人話中環個間幾好 但佢要18年先有booking
想知下其他診所邊間都ok